# Homework3_math-function


## Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Для того щоб не повторювати код по кілька разів
## Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Для того щоб функція могла працювати з різними данними а не тільки з тими які вже іcнують у функції

